{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044535",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 지오펜션"
    },
    "text": "抱川ジオペンションは景色が美しい場所として知られています。 地蔵山渓谷の近くに位置しており、休暇を過ごすのに良い場所です。 ビヌルギナン滝やスカイ橋のような見どころが周辺にたくさんあります。 ペンションの建物は101号、102号、201号、202号となっており、バーベキュー利用時には必要な設備を提供します。 4人基準で22,000ウォンが決済されます。 ただし、貯水池の水深が深いため、釣りや水泳は禁止されています。 入室時間が22時以降の場合は、あらかじめご連絡ください。 ここを訪れたお客様のレビューによると、清潔で静かな雰囲気で癒される場所だそうです。 施設がきれいで社長の親切さも感じられるとも言われています。 また、2階に位置しているので眺めも良く、周辺には空橋もあり見どころも豊富だと言われています。 ただ、トイレでは下水道の臭いが少しするのが残念だという意見もありました。 タオルが十分で空気もいいので、2泊を快適に過ごせるというレビューがたくさんあります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川ジオペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "抱川ジオペンションは景色が美しい場所で、地蔵山渓谷の近くに位置しています。休暇を過ごすのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはビヌルギナン滝やスカイ橋などの見どころがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "抱川ジオペンションの建物は何号室がありますか？",
            "answer": "抱川ジオペンションの建物は101号室、102号室、201号室、202号室の4つがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用にはどんな設備が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には必要な設備が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は4人基準で22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釣りや水泳はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、貯水池の水深が深いため、釣りや水泳は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅い場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "抱川ジオペンションのレビューはどうですか？",
            "answer": "抱川ジオペンションを訪れたお客様のレビューによると、清潔で静かな雰囲気で癒される場所だと言われています。施設がきれいで社長の親切さも感じられるとも言われています。"
        },
        {
            "question": "抱川ジオペンションの場所はどんな眺めですか？",
            "answer": "抱川ジオペンションは2階に位置しているため、眺めが良く、周辺には空橋などの見どころも豊富です。"
        },
        {
            "question": "抱川ジオペンションのトイレについてどうですか？",
            "answer": "抱川ジオペンションのトイレでは、下水道の臭いが少しするという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "抱川ジオペンションでは何泊することができますか？",
            "answer": "抱川ジオペンションでは2泊を快適に過ごすことができるというレビューがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 514
    }
}